女人著裙定褲會吸引啲？

裙
褲

短裙，有咁短得咁短

無圖就好唔吸引

瑜珈褲
摟屌裙

圖呀仆街

包臀嘅裙

簡單直接

差咁啲野

當年啲MK妹妹短褲仔真係日日出街返屋企都要打下丁
呢家全部瑜珈褲
唔喺問題，不過肥到成舊超市賣嘅火腿咁

底褲

補圖救樓主老母

正既點著都吸引

要佢着短裙，但唔俾佢着底褲，隨時俾我那高條裙摷同就地正法

牛仔褲

呢期興格仔短裙仔好正

睇到腳就吸引

唔著最好

用自己老母去救樓主老母咁偉大

d格仔短裙真係好撚正

樣靚身材正吸引啲

乜都唔著最吸引